嚴選健身室最GAY動作!!!

咁多CHING都知健身室多PAT大肌肉又緊實o既靚女, 但都充斥住大量hehe,
而健身中經常出現各種富含性暗示o既動作, 今日就黎討論一下邊D動作最撚GAY

第三位 袋底臥推

呢個指標性動作都唔需要多作解釋, Spotter站於臥推者頭部上方, 一上一落JJ袋底與頭部時而接近, 時而遠離,

配合spotter"UP! UP!"之打氣聲及臥推者發力之嬌喘聲, GAY極

*以上並無對健身者有偏見恥笑之意, 本人每週健身四天並相愛互助, 深明Spotter之重要性, 各Ching有緣可互相spot一下

第二位 Cable rope front raise

呢個動作就係o係部cable gay度, 渣住果條繩黎做shoulder front raise, gay在何處呢?

就係呢個動作starting position啱啱好好似兩隻手渣住自己粒蛋蛋咁, 個位對到條J正一正貼到實一實, 而上去果下就好似拉左一條巨棒出黎咁

有時d ching仲會渣住兩粒蛋郁下郁下較位咁, last rep做完就好似完事咁放返對蛋去身後面, 伴隨一聲吐氣, 你都咪話唔sexy

未完未完, 排緊下一手o既我準備做個rope face pull, 將果對有餘溫o既蛋蛋對住自己塊面係咁有節奏咁拉, 真係諗起都扯扯地

*以上並無對健身者有偏見恥笑之意, 本人每週健身四天並相愛互助, 深明Spotter之重要性, 各Ching有緣可互相spot一下

我覺得硬拉都幾撚gay 好似隊個屎眼出去俾人屌咁

係男更衣室含撚

跳起射波

第一呢